最強隊伍

最強隊伍

Thai Navy Seal

世界盃落幕，半夜兩點摸黑睇波的沙發椅還有餘溫，但必須再等四年才有機會翻熱。卡塔爾跟俄羅斯一樣的時差，四年後必須做好又一條捱夜好漢（我家兩個男人處理唔到周公，只有我一個師奶睜住熊貓眼睇直播）的準備。年紀大機器壞，可以肯定今屆超人氣體操員尼馬未必再有機會來屆表演他的絕活。我已經開始懷念他的翻滾動態。

足球是娛樂運動，尼馬帶給球評家N擔挖苦的題材，也讓非球迷認識到，足球員分身有術，荷李活大明星都要替身，尼馬不用，被踢後凌空翻滾至最高境界，你嘲笑？你來試試！

足球離不開政治，克軍力拼俄兵時連不擅祈禱的我也幫格仔隊向上神祈求，求祂將普京這隻老狐狸大腳踢出宇宙界外。俄隊無罪但你老闆係大惡棍，對唔住囉。

而令人驚艷的冰島縱使輸波，依然技驚四座，我家波牛討厭外遊但竟然願意往訪冰島，維京戰吼，比豪擲萬金搵C朗撻陣的莎莎更有號召力。而跟世界盃同時決出勝負的最強隊伍，必然是清萊睡美人洞的拯救聯盟隊。得人道金靴獎的，是迎接劉霞的德國隊總教頭默克爾。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
香港要有多少個香爐？ (古德明)

下一則
下一則
房 間 (楊靜)